TP2:

Si queremos modificar el registro en la función lo que debemos hacer es pasar la dirección del registro y que lo reciba un puntero.
Deberiamos plantear una función que reciba la dirección de un registro y mediante esta modificar los campos de la variable que le pasamos desde la main.